你地d連登仔係咪on9架

出面求9其開個post話有老解黎香港，個撚個爭住應圖呢，片呢，block左人都要回一回show blocked user,幫人推，仲要上埋熱門
屌你地用下個腦啦，fake news 都上到熱門，講左幾多次d三毛post就直接負皮block user,上一頁阿，
帝吧唔黎你地班連登仔都自己攪死自己啦
而家盧偉聰仲未回應21號晚上環開左36槍阿，推番幾
其他有用既post la，將功補過阿

點解要追擊何妖？ 因為他代表了西環想隻手遮天